[警世][長文]其實男朋友真係盡量要送女朋友返屋企

話說今晚同女朋友食完飯之後送佢返屋企
諗住喺樓下臨走之前錫佢一啖
就係錫佢嗰陣 眼尾見到佢背後有個好大隻光頭麻甩佬
眼甘甘咁啤住我
我嗰陣都覺得條友奇奇怪怪
咁見到女朋友行咗入去大廈嘅時候
嗰個麻甩佬竟然跟咗入去
仲要棟大廈咁啱冇看更
咁我行左兩步覺得唔對路就諗住打俾女朋友
諗住問佢睇吓佢搭𨋢返到屋企未
點知打唔通
我就心諗呢獲大檸樂
唔係瀨咗嘢呀嘛
咁就即刻行返過去 諗住等下一個住客入嚟嗰陣即刻衝入去

同時就繼續打返俾女朋友啦
打咗第二次終於打得通
原來咁啱我打俾佢嗰陣佢又打俾我
佢都覺得條友跟住佢 所以即刻打過嚟睇下我走左未
原來女朋友個陣行到一半 覺得條友鬼鬼崇崇
之後唔敢入𨋢住 驚個麻甩佬知道佢住邊層
所以就行返出黎大堂同走廊中間
等有其他住客嗰陣先一齊上去
咁最後嗰條友喺個大堂睄住女朋友蕩咗一陣就揀咗部𨋢入咗去
之後電話接通咗女友即刻跑返出嚟搵我
我都捏了一把冷汗
所以奉勸咁多位男士 作為人夫或男友
尤其是女朋友住得偏僻嗰啲
或者住深水埗嗰啲
真係盡量一定一定一定
要送你哋嘅女朋友返屋企
如果唔係有啲咩事就後悔㗎喇

就係你d死港男寵到港女個個公主病
要出事點都出事 咁講住唐樓d女死左十世
你咁驚 叫你女友著密實d 唔好著短褲短裙 小背心

呢d又唔關事
保護女仔係好應該
更何況個個係自己女朋友

比怪人睇中真係好恐怖

說話唔係咁講呀
送唔送女朋友返去好視乎女朋友正唔正架姐
如果你女朋友好唔掂咁當然唔洗送
但如果你女朋友係正既 出事既機率都大d啦

如果係真都幾恐怖下

記得平時唔好出門

睇實際需要啫
我驚有啲人攞依個post嚟打飛機

我女朋友着普通返工裙咋
一d都唔暴露
都唔明條友做咩

普通細私樓，屋企附近

如果嗰個係你條女/個女 你會唔會預防下依啲事發生啊
好多屋邨風化案都係女仔單獨行嗰陣出事
如果男朋友/屋企人肯送多兩步路 就可以避免意外發生
點解唔做?

講真 如果想咸濕一個人
根本嗰個人衣著打扮係點都影響唔大
外國都有報導同展覽講過性暴力受害人嘅衣著其實好普通

又係呢啲大男人言論
依家明明講緊女仔安全問題
一個女仔好地地比人騷擾你都可以瀨落佢度
你係咪嗰啲會講 六四死既人都係自己攞黎衰 既人黎
我建議你最好搵個穆斯林老婆 最安全

又喺度blame the victim
香港人真係

下一次可能真係要望住佢入先安全

*心

你都on9，喺外國邊有呢回事

我人在香港
外國quit咗U了

你唔拍拖咪冇事囉
你拍拖溝個肥婆咪冇事囉
你有錢出完街有保鏢送佢返去咪冇事囉

你都on99

其實送到落樓下lift口已經ok，確保周圍安全先byebye啊

如果唔係一齊住兩個都返工
一星期最多見2,3次，有啲仲少
平時嘅日子條女都要單獨返屋企㗎啦

都係睇情況啦
如果兩個住30分鐘車程內
送都冇乜問題

私樓保安唔係到可以投訴

利申 私樓

我個個偏遠 我要45分鐘車程
來回1.5小時
但無計 佢個邊雜d

我返工就中環
冇你女友咁有錢

可能巡邏緊
我個到d保安都成日唔見

agree!

巡邏會有人頂果條友

我女朋友住屋邨，我都好驚呢個問題成日勁擔心又唔可以日日送佢番屋企，唯有叫佢早啲番屋企

女朋友成日唔想我送
佢覺得有咩事都handle到

我住嗰頭治安幾好,印象中真係冇聽過咩風化呀爆竊呀嗰啲,有時夜晚開門唔記得抆返條鎖匙第朝都仲喺度加上我個樣又應該幾安全,所以其實我唔係好驚不過男朋友都係堅持送我到門口(我住新界佢住港島)

住堅尼地城個d la如果港島
中環太貴
230兩房個廳咪好細

我冇一次唔係送到佢入門口先走
就算夜冇車走我寧願比貴的士都要將佢安全送返屋企

我都係住港島佢住新界
印象中有見面而又好夜嘅話就一定有送

ching same

咁中環環境一定有質素保證
希望你遲下搬大屋!

睇嚟你一定好鍾意睇枕取類AV 喇

我又冇咁遠
不過就算冇約佢
知佢夜返都會專登出去送佢返屋企

ching女友住新界邊頭

葵青區

高質

有咩所謂
女朋友生得靚
咪比人玩下囉
又唔多少忽肉既

佢都冇女點會明呀
講埋哂啲著密實啲封見思想，咩年代咩天氣呀大佬

傻啦。。光頭佬其實係你條女sp...

單身 好懷念有男朋友送返屋企既日子
依家單身反而成日要夜歸
屋企人又一早訓咗

睇完大家咁講，我都想有人送我返屋企
但係無男朋友

我以前一開始夜返個陣成條街無人嚇到我瀨屎，會真係跑返屋企，跑得勁快
宜家習慣咗就唔會跑，會最多聽歌唔好太大聲，久唔久另轉面望下後面

之前試過有個癲佬係我屋企樓下自己講自己笑，撼頭埋牆之類，我企遠處等佢行開之後勁快行返去拍卡入門

其實有時送女朋友返屋企唔係話要寵佢定係點, 而喺身為人哋男朋友唔該有返少少保護女朋友嘅意識。嗰個係你女朋友，如果發生咗啲咩事點都補救唔到，咁樣倒不如做好預防措施。你話真係住得距離太遠咪早啲送人返屋企抖下囉。如果你真係咁愛佢，就唔會想佢有任何機會出事
利申:每次同女朋友出完街或者食完飯 都會送女朋友返到屋企，見到佢閂埋道門安全先至放心。

唔關正唔正事 D痴線佬係用好唔好落手做判斷
唔係點解D人中意非禮學生妹

仲有班蝻

呢度一地都係

呢個人特別中意做埋d癡漢野

咪就係肯強姦你算係益左你啦

每次同女朋友出街都要望住佢入屋先肯走
但問題係佢有時要返夜 成日都好擔心有危險
佢平時無咩娛樂 出親街都係同我出 但佢班frd好鍾意玩到凌晨先返
每次佢同frd出街我都擔心到仆街

啲變態佬你係估唔到架 所以女仔自己都要保護好自己

你話我多心又好乜都好有唔對路就好撇唔好猶豫

番北韓啦你條柒頭

如果女朋友接近100kg仲洗唔洗送？

問呀ken咪知

靚先送

外國先危險呀香港算好架喇

佢呢d垃圾又點會有女

抵你成世打飛機

有你咁嘅男朋友真係好我今日夜收工，一收工就同男朋友講，但男朋友知道我收咗工之後就話想瞓覺，然後佢真係去咗瞓一啲都唔擔心我安全

屌你老母
我女朋水睇完呢個post之後叫我日日都送佢番屋企呀

屌 佢住上水 我住西灣河呀仆你臭街on9樓豬 好嬲呀

利申：女朋友我都係會送你架唔洗驚

好文 值得推post

咁洗唔洗好似啲南亞佬咁包到上個頭呀？
包到木乃伊咁咪冇人強奸囉

識一個女仔成日深夜係深水埗自己一個行番屋企
無比人跟/姦真係算佢好彩。但我覺得遲早出事

我以為呢啲係FF故先有嘅情節

六四嗰啲本質上，其實係造反革命，成功左咪大富大貴，可惜依加失敗姐

吓，咁驚？叫你女朋友搬去同你住啦⋯⋯不過會不會係有人搵臨記扮嘢，呃同居生活

太陰謀論

反而普通樣/唔太好睇的出事機會都高架
就算叫非禮班變態都可以人身攻擊返個女仔扮被屈
睇落易落手唔敢求救嗰啲就最危險
之後都有新聞報過被強姦的女仔其實冇著得好暴露
T恤牛仔褲都會出事
所以冇得講的，變態佬冇得估

屌你咩 班真係有心改變嘅人 俾你講到失敗 抵受咁嘅結果無咁嘅人 邊得你可以坐享其成
先唔好講當年 講緊係30年前嘅高知識分子 洗唔洗靠造反嚟大富大貴 為大富大貴絕食示威
人哋就算成功 都係捱過 大富大貴有無咁出奇
唔好係到擾亂視線初衷

咁你女友冇你陪同下咪去唔到夜街？

間中送返去唔係問題
但講到咁危險果d
你女朋友自己唔出街？
定單身女仔每日都俾人姦？

臭雞

其實有乜撚野用？你日日送咩？

普通男人望下條女之嘛，講真我見到條女靚即都會行過望下啦，誇撚張

如果佢平時都出夜街點算

人哋好哋哋返屋企俾你屈咗佢做痴漢

仆街死啦冚家產

分手啦，換個住得近嘅女友，大家都冇咁辛苦

女友住公屋 所以一定會送到屋企門口

條女都幾醒

Gay佬都要人送

搬離垃圾區先係治本既方法

痴撚線 你條女有冇咁廢呀

做人唔好咁，做男人更唔應該。保護和寵愛係兩回事！

安全樣，咁黑都趕到客

咁又可能係

妳男朋友唔愛妳，唔關心妳安危，搵過個啦

抵你做一世毒撚

個男人真係慘，無端端比人當咸濕佬

做男朋友真係唔好咁撚窮 要條女住埋啲下欄地方

死毒撚

唔慘

屌你老母錫下自己條女得唔得呀，
最多屌返兩獲姐。

咩叫真係有心改變？你係佢心入面條蟲？知佢地諗咩？
30年前嘅高知識分子又點？讀書唔包發達，最多係衣食無憂
所以我咪話，革命成功大富大貴唔出奇，失敗被殺都唔出奇啊
風險回報永遠成正比先有人做嘅

屌你老母你條女嚟架
同埋第時你生左個女遇到咩不測你會唔會咁講呀垃圾

佢撚有女咩

分分鐘就係果個光頭佬

女仔都可以有力量保護自己
你而家係唔係睇唔起女性呀？

有媽的孩子像個寶
有仔的女孩像天仙 ... ...嗎？

生活左十九幾廿年，都無話一個人返家遇到變態佬，宜架有仔就突然遇到，仲要個變態佬睇中樓主條女 ... ...0 分重作啦

我都係

好心啦, 又屌鳩受害者衣著暴露嚟合理化強姦, 你依啲鹹濕佬遲早俾人拉

呢個post多毒撚到

睇到入大樓個段仲以為你條女係雞驚俾你發現

真係好恐怖

Ching醒未

條女個樣好安全係咪唔洗送

blocked

唔關香港人事，係佢有問題

你都on9 成世都同你附近既女啦

不如同老母拍啦 夠哂近

你講得岩 但唔好講到老憑咁 做就應該 唔做就仆街 攪倒做爛曬市 有一次唔送返屋企港男都要俾條女數 愛情如果係對等既話 男方係有責任 但唔該你講埋港女都要識感恩

以為有NTR睇

講笑
好認同樓主 特別ssp呢d
又蝗又蝻又毒又嫖又黑

入一次去以為自己玩緊洛克人咁

aggerx(

洛克人好玩

你受傷冇得補血呀
唔通要條蝗同你講

Daisy is in another castle咩

sor Mario黎

如果係真係大隻佬反而問題不大，不過係講健身個d

我諗女仔都要自己帶啲保護自己嘅野起身
有時唔好彩又自己一個 都可以自衛先

會強姦人都係csl啦 鳩痕起上嚟，乜樣都起到機
係愛佢就算佢豬西都唔想佢畀人搞
我認為如果唔係遠到longd咁一個荃灣一個柴灣
夜返嘅話，盡量可以的話 送咗先會比較好
同男朋友住得唔遠 但行返去近山又少人，除非佢放工好攰我唔比佢送/佢病，佢點都堅持送我返去 我認為無一個男朋友想自己愛嘅女人比人強姦非禮打劫etc.

你係咪毒L ? 睇你咁講都似係😂

冇男朋友既女仔點算

樓主女朋友一定係港女?

搣大脾都唔出聲啊絲打？

冇保鑣學咩人溝女，放過人啦

咁多年來都送到屋企門口

連登宜家係咪咁痴線？正經警世Post都屌？傻撚左？

你講嘢咁on9嘅？樓豬講緊每次約出街都送返屋企啫，咁起碼已經可以預防到好多次潛在嘅性罪行啦，又唔係叫你喺女朋友唔喺屋企嗰陣琅全天候陪住女朋友

呢條片入面展出嘅衣著係受害者被性侵犯時所著嘅衫褲鞋，好多都係好普通嘅衫，連笠記牛記配搭都有，根本唔關著咩衫事。
仲有，連自己另一半都唔保護嘅仲算唔算係人。

自己屋企

個Ex係典型連登仔思想 一次都冇試過比佢送返屋企 反而係我陪佢返屋企
睇到依個post真係好羨慕

我仲以為係

咁大獲
條友跟住你跑
你以後出入真係小心
有咩時call屋企人啊
我女朋友尋日都心有餘悸

你送條仔返屋企？
男人都要人送

如果係柴灣同屯門既距離送唔送？

會好冇安全感架俾人跟完
着咩衫真係唔係重點
某部分蝻係真係好猖狂
成日夜晚聯羣結黨e.g. ssp
夜晚行過又眼甘甘咁

人地上面咪講左早d返屋企

係喇
大下佢都好
叫條仔俾下安全感你
如果唔係返屋企下下都提心吊膽

咁你女朋友同friend去完街再返屋企都好危險架啦
唔通你又等埋佢散水再送佢返屋企咩

我幫你頂住D女權撚，你走先啦！

雖然女朋友住千幾尺私樓 保安還可
但因為住大西北，點都唔安心
所以正路都送到屋企門口

真
操緊大隻

香港好現實
送返屋企都係講緣份
大家港島返工
女住天水圍
男住新界東
點撚送

喂咁你講到咁撚危險
咪問下你女朋友係咪完全唔出街囉
講真除非真係荒山野嶺姐
其實咪又係求心安理得

收皮啦死毒撚 呢到冇你討論既空間

on9，咁樣就話人毒會唔會太弱智
第日唔洗返工或者太夜咪送囉
平時都係送去搭車
如果送少一次你女朋友就有生命危險建議你俾錢佢搬啦
講到自己咁撚有使命感

*屋邨

你唔在乎做咩要送
你問你自己

因為想見多陣同埋條女鐘意囉
同危唔危險完全冇關係

難民一無所有當然天地不怕

我就咁睇你篇文剩係見到全部都係你個人推測咋喎
人地望左你一眼
同你女朋友入同一棟大廈
然後呢？
佢之後係咪好快落留黎先?
個男人唔可以住喺嗰棟野?
可能人地樣衰姐

唔通你日日送佢番屋企？

唐樓都可以係私樓啵, 咁樣去巡邏仲衰過唐樓.

次次都送 差唔多一星期4次😂
送到同樓下通宵個私樓保安熟咗😂😂

咁如果條女唔中意係咪會唔送

個男人唔係住個到 幾肯定
佢係大堂到又蕩咗陣 冇㩒

諗起呢套戲

有次 同男朋友保持一段距離行 玩野
有個啊伯無啦啦望住我行嚟我度
我望住佢佢望住我 我男朋友又望住佢
佢望到我男朋友望住佢佢就轉彎走左
男朋友仲笑鳩我 話我識個啊伯

[quote]屌你老母
我女朋水睇完呢個post之後叫我日日都送佢番屋企呀

屌 佢住上水 我住西灣河呀仆你臭街on9樓豬 好嬲呀

利申：女朋友我都係會送你架唔洗驚

屌你死八婆咁撚柒都唔會有人睇中你架啦 送你老母咩

呢幾年我都覺香港好唔安全 仲要女朋友係住公屋 好多南亞人 所以都會送到佢到屋企門口

咁你成身仔繼續話人公主病臭雞
然後日日食自己啦

所以話， 有警察幾重要。

我細妹year 2，出夜街去到好夜都仲會打電話叫我或者老豆去地鐵站接佢
有時有野做都唔出唔得，因為屋企附近去到十一二點就會好靜

私樓無保安真係難少少

你問個毒撚咁多假設性問題做乜

你真係on鳩鳩

追擊我成年

我地一齊住，係有時一齊買宵夜(小販檔咁)

我以前住友愛邨，有次我比人跟，咁跟住味同其他人一齊搭，然後等到咁上下果陣咪番屋企，不過而家搬咗

點成日送啊
對家住咁遠
下下送真係攞命
所以有時真係睇條女自己醒唔醒目

其實好難捉，特別人多，所以啲變態佬通常都唔會掂胸，反而掂屁股、大比，因為難發現，我係其中一個受害人

佢真係cls 唔care 嫁話做咩仲要討論呢個問題

有差用，比人摸又話無證據，比人影裙底/性騷擾又話咁小事解，證據係我搵嫁咩，屌，勁憎差佬

想見多佢一陣咪同佢一齊搭埋返去
咁又冇話一定每次要男送女既

咁多疑因住有妄想症

著密實D就假，唔好咁夜返同自己一個行D冇人既地方就真

咪次次夜晚都要送？

係，就算朋友話順路幫手送都唔撚好
依家好撚後悔
最撚危險就係身邊人

點解有咁多人肯送女朋友翻屋企

我同男朋友住得比較遠 車程相距1個半鐘

而且我住村屋 所以基本上都係唔會送我

就算送都係搭多幾個站

單棟舊私樓應該就冇啦 私人屋苑就可能啦

我ex都係咁
有次11點幾先放工 12點幾先會返到屋企
佢10點幾問過我一句放工未
之後我放果陣覆
原來佢已經訓咗
佢個人唔接我 唔係到 陪我傾電話都得掛
驚架嘛

同男朋友一齊左年幾，淨係送過一次

我係一次冇送

我都成個鐘la

朋友妻？

做男朋友每次都會送佢返到屋企樓下

利申：啱啱分咗手

why

咁撚多負評 笑撚死
咁撚驚 叫你女朋友 唔好入重慶大慶唱錢
一時又話送人返屋企辛苦 住得遠 徙車錢 徙時間
一時又話女朋友危險 必須日日送
個女仔真心錫你 都唔想你辛苦啦
除非你有車 另計
咁個女仔冇拍拖 點算 日日叫老豆老母接咩？
連登仔 個撚個扮 錫女友

試過有班夠叉跟住尾，係咁同佢講野。好彩我走左無耐收再電話即跑過去趕佢地走

好彩個個男仔都搶住送我返屋企

我做到啊 但冇女朋友

有樓, 送女朋友番自己屋企多

送， 送返自己屋企

講真次次送果d結果通常比人飛，女人對佢太好反而唔珍惜你

樓豬好男人
希望你同女朋友快啲拉埋天窗

依個post都幾多人會送女朋友返屋企
但住得遠嘅話你地咁樣一來一回唔攰㗎咩

都真

我都想娶佢

攰啊
但都擔心佢 所以冇計啦

慘過綠
依家好多手尾

搞咩